情侶一齊做野

係好開心同辛苦既中間徘徊
一齊做野難免會有嘈
但係又可以成日見到
但嘈個陣個心好唔舒服
我唔係想嘈
有冇人明白

冇

冇情侶唔明白

工作緊要定女朋友緊要，自己考量下